英超西甲兩大賤種隊一齊輸波

白色波衫

轟同疤都贏波WO

咁又點

仲要一齊輸og?

樓主 ho ball

車路士冇輸喎

永昌官

Nben 25

阿狗都冇輸喎

唔好笑

你存在就最撚好笑

和好？

和你老母

你被狗屌

你被熱狗屌

你比熱狗屌

我咪熱狗

自屌仲啱你

乜大家咁岩

你係熱狗 你老母比車狗屌

共同敵人 一齊反佢？

同你唔係好熟

唔睡？

插緊你老母

牙路搶口到

牙朗一走，蝗變咗疤私家雞

笑4

講緊輸波 柒頭

係到咪又係輸多贏少 算鳩數啦

Agger路又周圍咬

你屌狗

你係狗姐 你老母係人 你老豆係狗